★公投】孤兒or 有父母要俾家用 邊個對買樓著數d？

孤兒（由保良局養大，長大後不用俾家用）

有父母養（長大後要長期俾家用）

邊個將來會快d有樓？

寧要港樓，不要父母？

爹親、娘親，不如港樓親

none vote

最著數係長大後唔俾家用，但除左中國人其他地方既人大左老左都只係需要為自己打算

lm

除左鬼佬國家到到都係咁架啦

依d孤兒一出黎做野就要搵地方租住 冇老豆老母幫 依家租數都過萬 都好難捱下化